4K睇樓！海之戀兩房10座單位

兩間98X萬急賣左

剩番既，都係超過一千萬。

分享比大家睇下

--------------------------------------------------
向南海峽望晝夜，池景海景兩生花

下元八運，西南見水

背大帽山向藍巴勒海峽聚財轉角
直水無情，曲水有情
動水無情，靜水有情

---------------------------------------------
hse28好似有業主盤

泳池幾大

係味爆屎渠果度？

果間係10座，望麗城的

同埋無咁低

dllm臭到仆街
我上次係平台都聞到

後排咁高，我估唔會

聽講柏傲灣果邊先係臭

臭味會隨時間習慣就唔覺

你講得啱 西南見坤水係食到8運
但你嗰條係臭水河 坤2宮指女人
應女人流產

收皮啦AA狗

話就咁話姐
大佬如果我要賣要租咪仆街

aa都係會咁講嚟推介

屎之戀

聽個名都覺得臭

有間50樓全新未過ssd 980萬，果間靚d

加埋SSD即係1080萬😅

1078萬先真

好多人係海旁跑步
不過帶Fd來就尷尬D

整緊啦，好似話2年左右攪好。

都講左好耐... 好像海之戀起緊個陣已經話整, 有時間表？

唔會整得好，成1x座舊樓要執返個屎渠。只要一戶唔開門都整唔到。
等多20年d舊樓拆可能有機

呢個屋苑 同 個商場設計 都差到爆炸

添少少買兩層麗城二期好撚過

搞撚錯阿入麗城？幾冇得揀先揀麗城

年頭去朋友嗰度平台都仲聞到陣陣臭味

麗城喎
30年樓齡
如果要求唔高
有車自往都可以諗下
但係你話想有得賺錢就算啦